[屌你老母點球佬]曼聯永不忘記光復香港時代革命終極 FF 吹水區 [838]

條友真係好撚柒煩

佢似有精神病